大家點睇 Logitech G Wireless Pro ?

手感超正

渣過同g703 差唔多

好撚正

利申：用緊

差滿電可以用幾耐？

正

40幾個鐘